弱智會然美波入

......

55

樓豬傻鳩

入呢個po都傻鳩

佢動物台知名戇鳩

樓上班人唔好hey0小妹ok?>.<

我聽朝先再教訓你呢個弱智仔

唔好

今次放過你

好驚

你條弱智仔邊個教你開PO罵人架

我雖然弱智 但我內心善良有正義感

上阿

想咸

躝啦垃圾

有d野講左會係對方內心留低一世既傷害
希望你慎言

sorry....我唔知道後果會咁鹽重

舌頭就好比一把利劍
我寧願你插我 插爆我

舌頭咪舌頭囉 點會冇啦啦變利劍架
我已經夠傻架啦 估唔到你仲傻過我

希望你尊重少少
雖然我讀書少但我知呢種首法叫比魚
唔好恰我呢d都唔識

打錯字姐
係比喻
返緊通宵洗碗更單手打緊字😞

庇護工場咁夜都要番工?

收嗲啦你講咩撚野啊

問下姐 洗唔洗咁惡=.=

鐘意kpop既人就係咁撚戅鳩

收嗲啦弱者仔
P圖黎架iu有咩可能咁樣啊

每個人都有過去

iu應該成日做愛...

佢唔係d咁既人

乜鳩撚野post？

上次見到iu含.....

個個網假架⋯⋯

果個乜柒美波正一死弱智狗黎 我開post教訓佢

比老闆罵了
我諗我要洗到聽朝先覆到po

Hi

唔好喊

不如改標題做私人尿天室Jpop狗勿入

00ۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗۗ

應該改做美波勿入先岩

喪心病狂與狗勿入

.......

...

死廢青

好嬲....駁唔到...

我拎緊老綜

再55我唔好怪我唔容器

日本D AV黎

想射精了

好聽喔

我可以睇哂所有留言證明我真係好得閒

証明你同美波都係一擔擔

靚仔咪得=.=

我木村樣 但得158

唔準你話佢

有少少鐘意左佢

禾今日射左7次

ok

愛膠？

yes. 今日咁岩聽到 聽到哭左

屌你仲yes，真係服左你

佢d曲風都幾岩我..feel到佢同我一樣內心都係充滿悲傷孤獨感..我同佢應該夾

....

欣賞你。讚美既說話黎。

ok 今次放過你